[Copy & Paste] 國泰太古先後表態支持「愛國者治港」

國泰支持「愛國者治港」 會繼續投資於香港

就傳媒查詢有關「愛國者治港」原則，國泰航空集團發言人回應指，國泰航空支持「愛國者治港」原則。這是「一國兩制」下的一個重要元素，而「一國兩制」是香港繁榮穩定的基石 。

國泰重申，作為香港商界的一份子，相信「愛國者治港」原則有利於香港作為世界級商業及金融中心的發展。國泰一直以香港為家，會繼續投資於香港，對香港的承諾始終堅定不移。

太古支持「愛國者治港」 有利作為商業金融中心發展

就傳媒查詢有關「愛國者治港」原則，太古公司發言人指，太古支持「愛國者治港」原則。這是「一國兩制」下的一個重要元素，而「一國兩制」是香港繁榮穩定的基石。

發言人強調，太古作為香港商界的一份子，集團相信此原則有利於香港作為世界級商業及金融中心的發展。過去150年以來，太古一直以香港為家。太古會繼續投資於香港，對香港的承諾始終堅定不移。

有得佢唔支持咩唔支持連香港航權都收返你

做生意嘅嘢搵錢行先

國泰同太古成班管理層都係英國人

宣誓咗未？

愛中国定愛英國

傳媒查詢

太古
當初係救命恩人黎

逼佢表態。不過佢都無得揀

行船爭解䌫
奶共我最先

但佢落重注喺香港同支那市場
所以佢點都會奶共

相反隔離渣癲分散咗啲投資落東南亞